觀塘友入一入黎

發覺近幾個月開始
成日搭小巴經過
港記糖水店個條行人路
都發現好多女人企係度唔知等d咩
係咪雞黎?

多數都係上左年紀既女人

5-6個分佈係個條路

有冇人知

好耐啦，雞嚟㗎，企街啊，近呢10年都係咁啦

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

晏晝34點就企

企街黎 仲要係大陸老雞